有兩部或以上電話既你 會點樣分配工作？

如題

利申 得一部se

一部S7 Edge (工作用）
一部 7 plus (私人用）

有兩部電話跟工作有咩關係

一部大陸卡加玩psp game

一部用一部玩

C9pro Z5P 7plus紅色 Nokia6 Mate9Pro
全部返工用

CAT S60 整車揼嘢用

利申：揸的士

的士佬

一部係工作 on9仔，睇片打機
一部係屋企人同朋友，玩通訊軟件

有2部 iPhone係私人機
有部android就係工作用 同埋上網買野

一部公司
一部公司
一部公司
一部公司
一部私人

一部用公司卡既會裝wechat
另一部自己卡就無大陸app

大mon上網睇片，細mon電話聽歌
試過lunch時間部大mon機攞嚟睇jleague,
部細機開住馬會app賭走地

利害

咁咪好多張sim卡？

係好多卡架
有啲係一個號碼兩張卡
有啲係幾個號碼飛埋同一個機聽

想知其實的士佬要咁多部電話黎做乜？
會唔會亂？收唔同的士台接旗？

玩psp game 咩手機

唔同台 唔同app
會亂架 會講錯號碼

iphone 7 私人用,會打啲好食gpu嘅game,whatsapp, ebanking, 影相,睇lihkg

V20 工作用 聽電話打電話,打hea game, 睇feedly, google search

返工 G6
私人ip6+

一部返工私人兩用
一部上網
一部用黎做

一部7 plus 工作+私人
其實想試2機，但發覺好麻煩，點解一機可以做曬既野要分2部機做？

因為唔想放工都見到公司d whatsapp group

一部私人一部工作上用，工作哥部係公事用同番大陸用，
其他都用哂私人黎做

一收工即熄數據/開勿擾模式